Ahoj Adame! To je škoda, že jsi nepřijel. Minulý patek jsem měl narozeniny. () Objednal jsem restauraci. Tam jsem pozval své kamarády z univerzity a taký ze školy. Yo! Taky byl tvůj bratr Adam2! Od něho jsem dostal hezký obraz lesa. Oslavovali jsme až do 12 hodin. Zpěvali jsme, hrali jsme a hodně jsme se bávili. Čau, Adam3 / 4. 5. 2011/
